{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023691",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26823",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 둔산 더 호텔 아리아"
    },
    "text": "宿泊施設は大田屯山洞に位置する全客室数38個の宿泊施設です。 近くの電車駅としては大田1号線の市庁駅、葛馬駅、炭坊駅、政府庁舎駅があります。 案内支援言語では韓国語が提供されます。 この宿泊施設は2022年6月13日から朝食クーポンを提供します。 朝食クーポンはホテル1階にあるエンジェリナス大徳大路店でご利用いただけます。 提供されるセットメニューはハム&チーズサンドイッチ、アメリカーノとオレンジジュース、アイスティーから選択でき、利用可能時間は7時30分から12時までです。 当宿泊施設は男女3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。 すべての客室は2名基準であり、追加で人数を宿泊させる場合には1名当たり2万ウォンの費用が追加で発生し、2名以上の場合は追加客室を予約しなければなりません。 しばらく滞在する場合でも、追加料金が発生します。 追加人数の寝具が不足することがありますので、追加人数がいる場合は予めご連絡ください。 未成年者は利用できず、チェックアウト時には客室の鍵を返却する必要があります。 客室内での騒乱行為は強制退室措置となることがありますので、ご注意ください。 カードキーを紛失した場合は、5万ウォンの紛失料金がかかります。 車をご利用のお客様は、1部屋につき1台のみ駐車できます。 ペットはお連れいただけません。 ユーザーのレビューを総合してみると、この宿泊施設は概してきれいで安全で、交通が便利な長所を持っています。 しかし、カウンターのスタッフの不親切な態度により、ユーザーからの不満もあります。 価格対コストパフォーマンスは少し残念ですが、まだ次回も訪問したいという意思がある人もいます。 部屋の大きさや施設、防音などについて非常に肯定的なレビューも多くありましたが、アメニティとして提供されるシャンプーの量が足りないという意見もありました。 全体的にこの宿は安定した選択になるかもしれませんが、カウンタースタッフのサービス態度の改善が必要に見えます。 スタンダード客室を除くすべての客室にはヤノルジャキオスクが備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は大田屯山洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "近くにある電車駅はどこですか？",
            "answer": "近くの電車駅としては大田1号線の市庁駅、葛馬駅、炭坊駅、政府庁舎駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設で提供される朝食クーポンの内容は何ですか？",
            "answer": "朝食クーポンはホテル1階にあるエンジェリナス大徳大路店でご利用いただけます。提供されるセットメニューはハム&チーズサンドイッチ、アメリカーノとオレンジジュース、アイスティーから選択でき、利用可能時間は7時30分から12時までです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設での男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "当宿泊施設は男女3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "追加の宿泊者がいる場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "すべての客室は2名基準ですが、追加で人数を宿泊させる場合には1名当たり2万ウォンの費用が追加で発生します。2名以上の場合は追加客室を予約しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットはお連れいただけません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の利点は何ですか？",
            "answer": "ユーザーのレビューを総合してみると、この宿泊施設は概してきれいで安全で、交通が便利な長所を持っています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の欠点は何ですか？",
            "answer": "カウンターのスタッフの不親切な態度により、ユーザーからの不満もあります。価格対コストパフォーマンスは少し残念ですが、まだ次回も訪問したいという意思がある人もいます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室にはどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "部屋の大きさや施設、防音などについて非常に肯定的なレビューも多くありましたが、アメニティとして提供されるシャンプーの量が足りないという意見もありました。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設で車を利用する場合、駐車は可能ですか？",
            "answer": "車をご利用のお客様は、1部屋につき1台のみ駐車できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこの宿泊施設を利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者は利用できず、チェックアウト時には客室の鍵を返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "カードキーを紛失した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "カードキーを紛失した場合は、5万ウォンの紛失料金がかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 646,
        "QA": 632
    }
}